Aqui está um exemplo de código complexo em Assembly x86 para calcular o fatorial de um número:

```assembly
section .data
    number db 5    ; número para calcular o fatorial
    result db 1    ; variável para armazenar o resultado
    counter db 1   ; contador para o loop

section .text
    global _start
_start:
    mov al, [number]     ; carrega o número para o registrador al
    mov bl, [counter]    ; carrega o contador para o registrador bl
    mov cl, [result]     ; carrega o resultado para o registrador cl

    loop_start:
        mul bl           ; multiplica o número atual pelo contador
        inc bl           ; incrementa o contador
        cmp bl, al       ; compara o contador com o número original
        jle loop_start   ; salta de volta para o início do loop se o contador for menor ou igual ao número

    mov [result], cl     ; armazena o resultado de volta na memória

    ; imprime o resultado
    mov eax, 4          ; número da syscall para imprimir na tela
    mov ebx, 1          ; número do file descriptor (stdout)
    mov ecx, result     ; ponteiro para o resultado
    mov edx, 1          ; tamanho do resultado (1 byte)
    int 0x80            ; chama a interrupção do sistema

    ; finaliza o programa
    mov eax, 1          ; número da syscall para sair
    xor ebx, ebx        ; código de saída (0)
    int 0x80            ; chama a interrupção do sistema
```

Este código calcula o fatorial de 5 e imprime o resultado (120) na tela. O fatorial é calculado usando um loop que multiplica o número atual pelo contador e depois incrementa o contador até que seja maior que o número original. O resultado é armazenado na variável "result" e depois impresso na tela usando uma syscall do sistema operacional. O programa é então finalizado usando outra syscall.